hkbn上唔到網？

如題，打緊J 突然上唔到網

Me2

我都係，打緊機突然斷線

Me too

me too

玩玩下撞online facetime緊全部彈哂

屌你真係廢
仲話要加價
屌你老母！

係，係咁跳LTE同WiFi
斷左幾次

斷網？？？我依家都用唔到

用4g先上到

番屋企想打鋪機都唔得

我12點出事, 1點好返

hkbn

師兄咩區，我呢家hkbn GG左，我住新界西

我都係 而家都未得

新西家用網斷晒

屯門 出緊事

屯門皮已收

我都係屯門

屯門

屯門+1

same 大西北友

屯門撚

屌你老母hkbn 屯門人上世得罪你？

Me too 屯門 Hkbn 收左皮

琴日一次今日又黎
屌你 完約唔撚續

又唔算斷哂既
但淨係夠上到呢度 load到下字 唔知jm9

屯門 hkbn用家在此
皮已收

Sam sam
尋晚3點半-4點上唔到

召喚牛大軍鏟平HKBN

我一直以為係我router死左...搞左一大輪玩呢啲

仆街我都係屯門

以為得我一個係咁利申屯門撚

話時話有無師兄屯門用乜公司1000m好

原來關地區事
唔怪得冇乜noise

屯門牛...

屯門撚我仲以為係我部機/router問題

我都係重開router

屌 仲以為係自己個router虧咗

same
我reboot左個router兩次

same

我都係

師兄J緊咩片

終於有人出post

12點開始斷，到而家都未得

屯門碼頭人

玩乜撚野😡
hkbn想點

一樣 垃圾

屯門撚
想靜雞雞打機都唔得

屌仲未得

重係

打打下韓服先嚟冇上網 屌你HKBN

玩緊台服GAME忽然斷,屌,家下連到某D網,有D連唔到
GAME連唔到

琴晚又係，仲以為係router問題

將軍澳都係

巴打個名

Wifi死直左 唔知搞乜

係將軍澳呢頭住既人都經歷過既痛苦

原來又恰屯門牛

誠哥力場結界

5分鐘前上到一下
屯門撚

有d網上到有d上唔到
我仲以為係dns問題

屯門撚報到

屯門上唔到+1
但唔知點解淨係睇fb冇事

屯門被隔離

但係一、兩點幾個時 出左DNS有問題
重開機之後ok

西北撚收皮
成個鐘仲斷緊

垃圾網仲未上到仲以為自己wifi問題

係咪淨係得hkbn先中招 定係成個屯門都死哂

新界西一樣上唔到，打128100都無人聽

＋1

元朗撚皮已收

屌佢老咪個plan接近全港最貴，但係啲服務又閪過人！

屯門撚+1
Facebook,youtube,Instagram
全部都load 唔到

我本身以為係我個router 有事
仲諗住聽日去買

屌你老母
唔上連登以為係自己電腦問題
又re router又清塵
仆街原來係垃圾hkbn

原來屯門先有事
屌你老母針對屯門人

依家淨係上到fb 想睇youtube

屌你老母臭閪
岩岩沖完涼
無得打J

我fb 連圖都load 唔到 喊出來
好後悔Netflix 冇down 定啲片

上唔到🤬

睇黎九龍港島已回歸大英祖國

屌你老味垃撚圾成晚都上唔撚到執笠啦

上得番了

係，屯元天出事

1點16分開始斷

大家一定要打128100叫佢回水

只有 正常...

屌佢尋晚又係4點先上得返

打到佢自動cut我線
聽日再打

屯門撚 最近凌晨都會斷

利申 下個月轉會

我就唔覺有斷，係今日斷

最近都喺 我下個月就轉會
頂佢衰收尾

上到一下又上唔到😡

因為我隻game 24小時掛 一般小斷線會重連
但最近有幾日 朝早起身 已斷線

以前從來唔會斷
定喺我唔續約搞我

上一陣又上唔到

我都有掛game但無斷

4:00已斷

大家post個tracert出黎望下

開始>執行>cmd>tracert

老豆前日話乜鬼野要系統升級。所以凌晨1點至朝早7點都會用唔到wifi
唔知關唔關事

我相信係關事，但問題係應該有好多唔關事既都比佢影響埋

5點半 仲未得

起身仲係壞

如果真係呢個原因
係咪應該通知d客呀？
至少都講句sorry吖仆街

重新connect

醒左 未試

我得返

屌，起身又黎過

仲未用到

琴晚用唔到訓左覺
而家暫時冇事

有無人上唔到網

依家仲未上到

HGC HKT

今朝開始上唔到

又上唔到網

考考下試突然有問題，好彩挨到落去

5點幾停左

啱啱

有冇人都係咁
定係我router問題

尋日停到依家 屌

我都又斷咗 差半個月就轉會 宜家日日斷 咩料

佢話網絡故障
要今晚先整得返

九點前。日日都斷，幾時退月費